我知好多人視今日為 end game

但其實香港版嘅 Infinity war 係接住 71 end game 先上畫

大家唔好放棄，我相信香港人能一邊升級一邊一齊走咁保全實力，文宣組或攬抄巴嘅升級方案仲好需要大家繼續支援

一齊走，一齊走出香港自主路

只要一日有香港人 一日都唔會end game

一齊走 一齊走！

end 咩game
係edge of tomorrow 每日無限輪迴到贏為止

推

未end
亦未係階段性勝利
我地依家仲係未贏過
我地下次只可以再更加努力去做好自己

講多D end game, 等大陸block 9呢個字就掂嘞

林奠會係香港壽西斯古

一日未完成所有訴求 一日都唔會完

不是end而是and

今日先係start game。

開始infinity war

infinity war